米蘭怨婦傷痕累累的我_們 蒲頭未？

乜搞乜呀 E巴咁易連12碼都放棄，尊重對手？
柒左兩場喇喎 燈鳩你死你隊仆街

傷痕累累的我_們
#77 今場理應要攞3分
1-0
#97 真係咁易
1-1
#161 E巴快d一腳打返沉佢
#173 佢操到體能似22歲 驚乜
2-1
#316 應該禁住打唔會又比人入啦掛
2-2
#441 E巴係時候企出黎 入返球
3-2
#525 快d完場唔好搞搞震
3-3
水已潛

梳牙

米蘭仲係聯賽不敗身 保持不敗士氣仍在！下場再全取三分！

推

樓主開啱台

米蘭狗唔敢入

聽日先講MK

羅馬迷全部死晒？ Mk(姆希塔梁）戴帽冇人講！

羅馬狗唔敢入

唔講以為a米家下護緊級

乜你咁撚蠢要人講先知

樓主開個積分榜睇下邊隊榜首？

晴哥癲到

佢掉轉個榜黎睇係咁🤨

屌你老母意假波

收聲

你含撚啦

收。聲啦

一齊反反父？

有料米蘭球迷咁疊馬都敢串